如果係街比狗周到有藍色鐳射大炮會點？

發夢又或者行緊街
補圖